平價手機介紹

2500-3000有乜手機好介紹？

加多少少買部6s或者se，唔係最好選擇但一定唔會買錯

大舖價定細舖機先

Asus Zenfone 3
用緊 幾好用

Moto Z Play / 加多少少OnePlus 5

無所謂

最緊要bdget內

唔想用apple

半年